強烈譴責 警察做唔到野 搞到打工仔遲大到

強烈譴責
香港警察

每個站都企一大班
用緊我地納稅人錢呀！
之前39分鐘先到
今次又想幾多分鐘先解決呀？

連服務市民
維持秩序都唔掂

俾你24k一個月有咩用？

咩野鐵路特警呢？
影都無

交通警呢？

兩母子好陰工

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

721之前都無撚左影